比你報8千萬又點？咪又係行完番屋企！

完架啦！聽日番工啦